每次以為你想靠近我

先知你要刺穿我

..🚬